小弟朋友整左個二手車apps 希望各位比啲意見

朋友整嘅二手車app、 Go Car 2 借位推介下。

Itunes App Store:

Google Play Store:

或者app store 或 google play 搜尋 Go Car 2 or GoCar2 就會找到。

希望各位可以比啲意見，有咩要改善

已作出左更新

28car